【每日狙擊成習慣】TVB必須死，洗版任務 -> MoneyHero

各位手足：
keep住度火呀，好多事只要你付出少少就會帶嚟改變
只係每日晒你幾秒鐘洗版，已經搞到TVB冇廣告量大跌，依家TVB十月新嘅最大廣告商全撚部都係中資：
中國近海石油
招商局集團
華潤集團
中國聯通
要黨出手就證明TVB真係唔撚掂啦

用得MoneyHero都係想客觀咁比較金融產品，但你地係出名偏頗既CCTVB落廣告，
又點令消費者相信你地係公平公正既呢？
替代公司: GoBear (星資，頂住先)；insurance-compare-hk(港資startup)

【抵制CCTVB 每日任務】
1.派嬲
2.洗版
3.罷買

雙十精選@10 Oct 2019
MoneyHero

請用幾秒去派嬲、留言、推post
俾幾秒我哋抵制TVB團隊得唔得?
P牌只開行動post，順便follow埋

※請善用template，清晰表達訴求
二擇其一，歡迎創意留言。
1️⃣
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，撤回廣告！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手！
2️⃣
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司於賣港媒體TVB落廣告此舉極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB 廣告為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司！

歡迎大家用呢幅圖留言

真係要記得bookmark : TVB廣告客戶名單！！
消費前諗清楚

－－－－－－－
請即follow:
FB:
IG: #sayno2tvb
TG:

大家投個票：

如果我每日post 50 個廣告商email，有晒template 俾你哋炸電郵
目的係：要求廣告商停止同TVB 簽下年合約

有冇人有興趣玩？

有
無

推

前線勇武請注意：

發現新TG Channel
CCTVB記者實時位置狙擊頻道

CCTVB成日影手足大頭、影人換衫、跟蹤手足
新channel會報告TVB鏡頭位置

push！

個人覺得50個太多
20個左右就可以

P牌冇得投

補充：50 個電郵係mass email咁send

總共大概200 個email，分四日炸爆晒所有廣告商

補充：50 個電郵係mass email咁send

我哋總共有大概200 個email，分四日炸爆晒所有廣告商

唔會放過垃圾黨台及其廣告商

oh 咁就OK

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

大家留意一下心穎巴以後每日9點左右會出深夜版每日任務，敬請留意

推唔郁

佢個page唔可以upload相做留言，可以留呢條link代替

推到上熱門

支那石油多數係外國入口

巴打

已follow

Push

做野啦

每日任務

有無遇到同樣問題 入到去page無左unlike掣

unfollow 咗佢先

事到如今
係咪應該要主動設死線 發比cctvb所有廣告商

例如： 向所有廣告商發出最後通牒，11月中前 要明確咁表明完佐現有合約，之後會唔會再係cctvb落廣告。

【恥與為伍】TVB 要佢死 就要夠狠毒

TVB必須死

Google成日search野都會彈moneyhero d野出黎，大家唔好禁呀

Done

唔該巴打 辛苦哂 已做

唔借錢， 呢間嘢對我無影響

Done, 要用desktop unlike
嬲到我

我睇你中資攬到你幾耐

推一推先 冇乜人做任務既 好嬲呀

識人係入邊做，佢話負責marketing個阿頭同負責廣告條友都未驚過，聽日就冇事，仲話多謝免費宣傳

MoneyHero?

係咪又係啲離哂地嘅人做marketing, 通常呢啲人做都會踩哂地雷

可唔可以幫我開個post講呢樣，P牌開唔到新post

標題：TVB廣告商MoneyHero話，唔驚連登仔杯葛

必須 必須

間間茶餐廳部部電視機
都必須長開播住ＴＶＢ

快d入去洗版

去佢facebook留言啦，咁寸嘴

p

要攬炒、炒到盡！2

[ 戰略物資管制 +美國要求獨立調查委員會]

二次世界大戰之中，美國透過此法案阻撓戰略物資進入日本/德國
人權法案審議中，為了增加美國支持 我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，做好時序 每星期發生的暴行 ，寄給國會議員！
'人權民主法案'只是開始，一定要每年不斷加辣加法案，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產；
違反中英聯合聲明就要中國付出代價，美國要對中國和香港進行戰略物資管制 ，必須有兩普選+ 獨立調查委員會+ 取消駐港的中聯辦和港澳版， 才考慮取消全面禁運
身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！（女性或學生演講為佳）

[ 所有已發展國要求成立獨立調查委員會+ 全球制裁央企和偽民企 +歐盟調查央企/偽民企的反競爭情況一如對付google壟斷一樣]
身處歐洲/日本/ 加拿大/英國/瑞士 的手足！（女性或學生演講為佳），請要求當地議員提出當地的人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員， 連霸權美國都咁支持香港, 其他國家 ,道德上 需要響應;
違反中英聯合聲明就要中國付出代價， 要求歐/日調查央企/偽民企的一切罪行， 反壟斷法/傾銷/反競爭/國家補貼 /商業間諜， google和微軟都可以被歐盟庭處罰 中國冇可能不守約束
中國的戰略物資管制， 貿易戰開始後，中國更加依賴日本/歐洲/英國的技術， 中國的商業間諜罪行無處不在， 絕對可以要求大陸停止干預香港，否則即時制裁。

各國要解決香港危機， 必先成立獨立調查委員會， 把中共的醜惡公諸於世 ， 世人譁然 就 所有制裁和稅行都變得合理， 也名正言順地保障各國在內地在香港的利益。

謹記“不要問：為何他們無動於衷 ，不幫助我們，請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大，西方國家更沒理由， 無條件輸送金錢給中國請流氓打柒香港人， 今時今日，孕婦和十幾歲的學生都在前線捍衛著自由，人類道德價值觀最高的歐洲，是否應該幫助香港人?

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上!

push
以後唔用佢

有冇間野宜家落tvb廣告既證據或圖 乜都冇點做野

唔駛理咁多，參考template 寫就得
再附上呢幅圖

佢個page唔可以upload相做留言，可以留呢條link代替

乜野叫唔駛理咁多？知唔知自己講咩想知清楚再做野都有錯

我哋抵制團隊有check 住無綫廣告記錄先會叫人洗板追擊

如果洗板咁小事都要諗清楚嘅話，咩都唔駛做啦

咁show岀黎 話我知我係屌啱人

如果個個巴打都好似你咁持久

天下可平

推推推

我係咪要睇TVB再影相俾你睇?

每日做少少做得，同埋有一team人志同道合好重要

TVB化的確係必須狙擊 但乜證據都冇 得一句間野係tvb落廣告 問證據就叫人唔駛理 照做 叫人盲從 到今時今日fc係基本啦

每日見到幫推

myTV SUPER有落adv
唔信嘅話，你就等我哋有cap圖先做嘢

但唔好又要影相show時間

依家搞到乜都要FC, 係對家不斷放流料，破壞香港人之間嘅基本信任，增加行動成本

原來宜家FC都有錯 OK you win 希望有朝一日你可以有圖 thxbtw 香港加油

FC 精神係好嘅
但我哋要show埋證據嘅話，我估我每日要額外用多1個鐘cap張圖俾你睇
呢個對返工人士嘅成本好高

同埋我係P牌，每日只可以發一個post，我嘅target一定係對準有落adv嘅公司，否則就浪費咗每日呢一發子彈

希望你相信抵制TVB團隊係FC好晒先call for action

突然間諗到，一邊洗版一邊like 洗版嘅留言，等系統自動提人有人like你個落言,咁你見有人like,又可以再洗多次同like人留言提人再洗，做到長期洗版，落一次廣告煩9佢幾個月

提提你，短時間like得多會band,自由發揮

Tvb快啲賣屎忽

push

一日一嬲!~

Like 得多都會ban
唔講唔知